# Trinkwasser

```
Dieses Kapitel sollte von Sven und Kailash überarbeitet und ergänzt werden.
```

## Aufbau 2015 Füürwärts

Im Jahr 2015 hatten wir 5 verschidene Stadien des Ausbaus.

### Aufbau Phase

Von der Quelle durch den Wald

### Anfang Festival

Von der Quelle durch den Wald, mehrere Abzweigungen, 2x1t Tank am Ende.

### Mitte Festival

Übernahme Kailash, Tom? und Tüx, 3x1t Tank bei Quelle, Tanks am Ende des Waldes abghängt.

### Vollausbau

Zusatz 11t Tank und zweite Pumpe

### Abbau

Nur noch die 3 1t Tanks bei der Quelle.
